（絲打入）大家鍾意咩類型既男仔

大隻靚仔型撚

性格呢

宅男 最緊要對自己好 夠愛我關心我就OK 可惜冇

錫我 肯互含

有錢靚仔

係咪m到俾杯暖水你個啲？？

有錢靚仔但包二奶咁點算

咁有錢靚仔專一

唔係 時不時打下電話關心就得我都知男仔返工忙辛苦...起碼俾我知你成日掛住我 鍾意我就得

打電話真係同voice message 差好遠

我以前都係呢d條件簡男友 佢都做到9成 但係佢做唔到一樣野而散 就係唔夠愛我關心我我病冇人理

但係啲錢唔俾你洗

錢

有啊..大把...但係唔愛你

點解咁似我 我ex就係咁

夠簡潔啊！無野比錢更可靠

其實大把男仔都會咁做 只不過你睇唔上佢

利申 我係

啱啊其實如果忙 都可以遲d理 但係最緊要就係俾我知道你係關心我愛我就得了 我都知返工好辛苦好忙

有錢就乜撚都得啦

唔緊要 我唔係gay

等下 好快有人欣賞你

大把仔都係咁 好多人只愛自己...所以我依家先要條件係愛我

岩傾
有相似嘅興趣
錫我

有錢但係唔俾你 又打你 你OK？

好難搵到個咁既人

緊係自己有錢好過

愛回家博士嗰type

利申A0

我依家圈子冇仔自從拍拖大部分時間都係ex到..可能有都未必睇得上我

開頭岩傾 但傾都無野好傾咁點算

我地一齊圍爐取暖

啱 所以有人鍾意我先

呢啲絕種男人應該得返電視劇先會有

咁我拍拖都簡d比較宅 所以都做到剛剛講條件 但係結果都一樣散 唔夠愛我

咁咪大家都唔傾住，傾得太多會有啲反感
見到有個大家都有興趣嘅話題再傾

正直，有原則但唔迂腐，做事認真，對感情專一。脾氣溫和，嗌交唔口出惡言，識尊重人、有禮貌。唔怨天怨地唔自卑

覺得呢啲最重要，唔需要樣樣做到一百分，每樣做到七十分已經好完美 bonus就係有學識、溫柔、聰明

我自己都做唔到
情商真係好緊要
我成日講錯野激親人

搞笑，低能，on9，認真時認真
有無人同我一樣鍾意呢類

好似要求難佐d

講到尾咪又係睇feel

有時條件好都冇用 冇feel都會比人reject 好似係

呢樣真

但你有無一樣咁愛對方先。
同埋唔同人對愛嘅表達手法都唔同。 總有d 人唔中意講出口。你心中嘅對方愛你係點先？

咁人無完人，好多時都會做錯野，但我覺得只要個人性格好，識諗，價值觀正確，做出嚟嘅野同俾人嘅感覺就唔差
有啲其實唔難，做事認真唔好吊兒郎當，專一，有禮貌，唔講大話，呢啲都基本野。情商就慢慢培養啦，有基本野已經好好

仲有通常你既理想型 同你鍾意既可以差天共地

搵我

岩，明明有時o地已經滿足曬你mv求嘅條件，但就係無feel

一樣 圈子全仔

幽默風趣

黑框毒撚
偽毒mk死撚開

我認要求係高咗啲嘅，不過真心覺得好多都係做人應有嘅基本野 做唔到脾氣好，起碼你要識尊重人要有禮貌，有教養。把握唔到有原則而唔迂腐嘅尺度，唔聰明無能力，起碼你待人處事都要認真，唔好吊兒郎當輕挑草率。都唔係要求時時刻刻，同埋做到足，只係覺得呢啲係基本野。

不過我都知而家反而呢啲最基本最簡單嘅野係最難做到

咪關心我咯我當然有愛佢啦 我係天氣變凍都會提醒對方 不時都會送下小禮物 又會煮下野整下手工咁 送禮物都係全部佢近排需要想要既野 而我覺得對方既愛我要成日搵我 就算唔見面都要電話wts 錄音 不時電話 我唔開心最好能夠陪我...能夠不時俾我驚喜..

以上講都係我理想男友 我之前個ex拍拖四年都冇咩驚喜...好平淡...我都係想維持大家熱情 能夠真係..keep到...

J夠長

係宅wo 唔係毒

有好多架 但你地又嫌人樣衰又嫌人毒 野都唔想同人講多兩句 咁點知佢專唔專一 孝唔孝順 對你屋企人好冇呀
跟住又呻好難遇到 多鳩餘

same here

但哩d 野唔係好多人都做到咩？只要出到黎做野或者讀書成績好嘅人都有哩種特質。
但你唔會對個個都傾心架嘛

呢樣最緊要 對唔搞笑嘅仔仔一啲興趣都無 成日互撚對方
有禮貌 醒目

上進 價值觀一致 會遷就你 大家岩傾

性格方面
孝順我覺得係兩樣野黎
孝=/=順
要有孝心 但唔好乜都聽哂屋企話 要有主見
但要錫屋企人
專一 專一 專一
好重要所以要講三次
俾ex派過帽
價值觀要一樣
即係當我覺得遲到係一件好嚴重既事但你接受到既時候已經
最好有共同興趣 可以唔洗多 但必須要有
最好170以上 我諗呢個應該唔難做到
少肥唔介意 有肚腩都好正
但唔係啤酒肚
都明白我揀人時人揀我
但係以上條件我諗真係唔難做到

咁唔係個個都交心嘛，呢啲野深入認識咗就會因為咁而有好感同中意 如果問我，我就覺得呢類男仔最吸引最欣賞，我覺得愛情一定要喺佢身上搵到你欣賞佢嘅地方。

同埋上面都有人講話要求高，我其實覺得就基本嘅，但慢慢就發現呢個世界怪人同賤人真係好多 搵到個無咩大缺點嘅人已經係唔錯。

好中意我男朋友

收皮啦你臭閪

錢
真係諗唔到其他

我覺得佢或者未必做到所有野
但至少有一齊進步改善既心先係最難
好想搵個共同進退 互相扶持既人

真係出來做嘢更加難搵到個啱 啱既都有...唉...

其實男仔肯腳踏實地唔吹水已經好好
我都鐘意你講既呢type男仔
奈何真係買少見少

做咩？得罪你？

靚仔，大隻不顯肥，講嘢性感又慈性

咁不如做朋友 我做好男朋友活不過兩集 焗住講分手

哩類男人通常都會比較悶d, 同埋唔會主動。
所以認識到嘅機率都少d

我可以喎

easy

其實都係
我識得有個男仔係咁
不過有一個拍左好多年拖好穩定既女朋友

咁真係有d 難
只能咁講，多數男仔都比女仔少d 需要情感支援。好多時都會忽略左。同埋拍拖唔會拍10年熱情10年，總會慢慢變成平淡，好似變左親人個feel咁。

臭雞只要靚仔高大有錢屌鳩你

想知絲打你係咪都係比較宅？ 好似小女仔會鐘意宅男 覺得佢地悶多數

最緊要溫柔

以上特質以前個ex話我都有，有原則，老實，有禮貌，好努力，有學識，脾氣極好，認真時好專注認真，平時就鍾意講笑，但衰兩樣野，唔識主動關心人同埋會對女友太口花唔夠man

我做到,tg了解下

錫哠錫要了解下架喎

A0 X2

我依家男朋友同我價值觀似，佢人都好老實，又勤力，返工做埋人地個份
不過就冇乜學識同對外人脾氣差
對屋企人同我係脾氣超好 冇發過我脾氣 仲好肯哄我(雖然佢唔係好識哄，但我都唔係d唔識大體既人 嬲個5分鐘就冇事 )
佢係同事面前既image都係搞笑個類
佢話佢自己好粗心大意
但我覺得佢好細心
知我唔食辣 幫我嗌野食會走辣
細節上既野都做得好到位
但佢一直都覺得自己做得唔夠好
又高 183 少少肥啦 有肚腩仔 不過都係壯個類
不過父母反對 因為佢窮 養唔起我
但我真係好愛佢 佢都好愛我
佢係中哂我理想既要求 但父母真係阻撓得好勁

做到都係冇女仔要

未遇到姐！！！好男仔值得有個好女仔中意，巴打你要等，加油！！！！

等下等下好女仔都被人食曬

如果個樣正正常常 衣著都正常 點會冇女仔要
只可以話你未搵到
呢d男仔岩做老公唔岩做男朋友
不過小心唔好俾d港女埋單

我覺得你做到嘅野緊要過其他
可能因為我重視人品多於一切，同埋唔同人有唔同喜好無辦法啦
Btw唔夠man係點先，因為口花就唔man

成熟啲
有共同興趣

我現任都中曬我講嘅野 對街外人未至於脾氣暴躁，但有時都幾強硬，有少少偏激，但對我心軟同溫柔到不得了又係好努力做個細心嘅男朋友，好識自我發省想做得更好 絲打要好好珍惜唔好放棄唔好動搖 易求無價寶，難得有情郎呀 呢個世界咁好又難得相愛嘅男人真係好難好難好難搵，難搵過錢多多聲，就算艱難都值得堅持

發現你做唔到「唔怨天怨地唔自卑」

講笑，唔好咁灰啦！有自信啲，唔好成日叫春/怨，會更唔吸引女仔

我好正常喎 但真係冇女仔要
我做男友定老公都ok架
埋單都接受

唉

係 我都知 但父母命不可違 ....

唔好咁睇低自己啦
俾少少自信自己
香港地女多男少
實搵到女朋友架

24 a0毒撚留名

計埋d賓賓啊婆新腥港人 不了

25歲了,就快GG ....

唔計都好都係女多男少 改變唔到既事實
巴打幾歲呀
如果後生既仲有機會

25歲 男人三十而立 仲未開始
真係仲有機

24
女仔係咪會覺得a0男唔好 可能會覺得比較木獨 又無經驗又唔識拍拖

係自己鍾意咩人
係咩人會鍾意自己

性格：
聰明
自信
有禮貌
暖男
會保護你
脾氣好

外表：
笑得charm
膊頭橫背夠直
濃眉
髮型清爽

想問問有時男人太完美
反而會唔會覺得有D恐怖

wow...你係靚女？

打機勁 有主見 有上進心 肯溝通

溫柔，真摯，對人好
對社會有基本關注
識啲野

無錢樣衰都會包架啦

睇完後明白自己點解咁易有拖拍

對哥哥型完全冇抵抗力

利申：現任係哥哥型

圓滑 聰明 有神秘感
如果有戴眼鏡加分

唔鐘意A0唔係因為木獨
而係乜都要教
我個fd同兩個A0拍過/緊拖
乜都係佢主動
又要教佢點做點做
最慘係有d A0會覺得兩三個星期見一次都冇問題
咁我要你做乜野
不如單身仲好啦
所以都唔會點揀A0

會
因為冇安全感
所以我都唔會奢求有個男人係完美

淨係識俾暖水，扣分！

買個暖貼、紅豆湯呀

香港人真大壓力 你阿媽係咪都係雞？

我ex都係宅 我係算宅 唔多出街

靚仔專一幽默溫柔姿整高過我唔太黑

可能自己a0 la, 所以覺得a0 仔好d, 感覺大家都a0公平d 同埋好驚佢同個ex 藕斷絲連

我都中意a0，咁就唔會呷醋，只要唔係太無腦寧願大家慢慢一齊磨合慢慢學，都好過佢將喺人地身上學返嚟嘅野用喺我到 同埋有時a0都未必唔識拍拖，好多野真心愛一個人就會去做，就感受到

究竟有無咁多a0女 仲以為要去幼稚園搵
可能a0女都好似我咁太毒 唔多出街 遇唔到

到時比你遇到個a0悶到嘔 你可能就唔係咁講

搞笑
唔扮野做作人謙虛
有sense會思考非港豬
有熱情有目標上進
最最最緊要係大家啱傾
佢食煙飲酒都無所謂

可唔可以唔好代表我發言
講你又唔信

樣7，個人摺咪a0 lor, 可能你身邊根本有a0女但唔入你眼無留意佢地，咪以為無lor

溫柔 專一 對我同屋企人好
利申 已經搵到

即係點? 冇睇愛回家

米8 靚仔 有錢 30cm

Sor9ly囉
因為我就係果個悶撚

要了解一個人性格係點 個樣起碼入到你接受到既範圍先

根本樣係第一印象 好難改變

同意，first impression 好重要，d人根本都傾向同好樣既玩同傾計，樣衰既就無咩人理，咁唔一齊相處又點知性格點wor.

除非本身好外向
唔係邊緣人又嚟唔靚既 根本無人會記得

我覺得個樣睇落去乾淨就已經好好

不如講下除左樣之外 仲有咩因素比到人有好既第一印象 黎緊番新工想學野下
樣 髮型 衣著 談吐

我覺得男既乾淨得體 精精神神已經好加分
起碼個頭唔好油又扁

我嘅電話係香港3345678 十點之後唔好打嚟因為我訓咗

冇人想打俾你

Babe don't hurt me.

請打24567111我電話，我關心你既健康。

Hey I just met you~

And this is crazy~

But here's my number

So call me maybe

斯文d, 唔好著到標奇立異咁， 講嘢都斯文啲，但可以有啲風趣幽默

真唔真啊 一街都係喎
噴少少香水有無幫助

余文好又靚仔又大隻

唔好香水 我個人唔鍾意 因為每個人都有體味...如果加埋香水個味....好難頂

黎緊新工日日西裝
風趣幽默我死證黎 悶撚一個

有時體味自己聞唔到 我會覺得我有時會臭親人

驚人地嫌棄我豬咋

咁我真係唔知啦 我個人對氣味都真係敏感

書生 毒撚

日日同你吟詩作對？

唔係 係鍾意戴眼鏡
但又唔係偽文青嗰種

韓仔大把行哩種風
真正既書生多數唔打扮

I know that feel
我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有

韓仔好柒喎
男仔戴眼鏡 睇落青靚白淨
衣著普通 唔點打扮都會俾到書生嘅感覺我

碌鳩大條夠硬 可以精服我

應該咁講 唔係講緊一般d平價香水 成陣止汗劑味咁
係有時聞到男仔用 有d似柔順劑
加上自己唔大汗 應該唔會變體味溝香水掛

冇鳩既

攻擊型

係余文樂啊

喂啊唔好咁 好撚正呀佢真係 叔叔風味

可愛 乾淨 斯文 溫柔

我識有個男仔frd都鍾意余文樂 佢番新工第一日同人講佢叫啊Shawn

係你定係friend 我純粹覺得佢好大隻 好有型 好撚正

我friend
係幾正既 春嬌與志明開始有佬味出黎

佢真係好正

宅宅地 孝順 會陪我打機 成熟

高，斯文，少少宅
戴眼鏡加100分

咁唔幽默都可以既，總之唔好咁cool, 同事之間講下野，笑下咁，唔好畀人感覺好孤僻。

食得住我，管下我
有主見最緊要係愛我
但係一路都無出現過
利申A0女

同我要求一樣

利申，巴

肥毒柒窮

樣順眼
唔好矮過我
叻
有思想
有目標

樣唔洗太靚仔
係外人面前係成熟可靠既叻仔
返到屋企係個中意扭我嗲我既小朋友

對唔住 來遲了

非連登仔

你從來冇出現過

真....
而家我男朋友勁忙，一句半句關心我都冇...
同佢講我番工D麻煩嘢，佢又話我洗乜咁大反應
佢放工 我特登出沙田搵佢食飯，佢又話係佢陪我唔係我陪佢

好想放棄...好想散

其實睇你自己想要咩 你有冇同佢傾下？我同我ex都係出來做嘢之後大家越走越遠...佢就掛住搵錢 ，連我都唔理了..我問佢要咁咁多錢而忽視身邊既人為咩 佢又答唔出...最後連我病都冇理過我...所以就散我只想要一個人關心我愛我就得...我都希望你男朋友能夠回頭知道你既重要

好多謝你呀
我琴日同佢講過，希望佢今次真係明白啦

有禮貌 孝順 成熟 上進心

咁就好 我都唔想個個好似我咁唔開心

將來實遇到個更好既

希望啦